ความถี่
ชูจุดเด่นเรื่องการประมวลผลกราฟิกและวิดีโอ
ซึ่งเป็นหน่วยประมวลผล
ตัวที่สอง
ถัดจาก
ที่มา
ที่เคยเปิดตัวมาก่อนแล้ว
ที่ใช้สถาปัตยกรรม
นอกจากนี้ยังมีตัวเร่งประมวลผลวิดีโอ
มาพร้อมกับจีพียู
มาให้ในตัว
มีทั้งหมด
รายละเอียดแต่ละรุ่นดูตามตารางครับ
รุ่นท็อปสุด
รุ่นย่อยคือ
สถาปัตยกรรม
อินเทลเปิดตัว
อินเทลเปิดตัว
เน้นงานกราฟิกและวิดีโอ
และ
ให้ประสิทธิภาพด้านกราฟิกดีขึ้นกว่าเดิม
3.5GHz
5
AVC
E31200
E31500
E31500
E31500
E31500
E31558L
E31565L
E31578L
E31585
E31585L
HEVC
Intel
Intel
Iris
P580
PDF
Pro
Skylake
Skylake
Xeon
Xeon
Xeon
Xeon
Xeon
Xeon
v5
v5
v5
v5
